《江城子，武漢生滋》

豬瘟肺炎死何訴，主席喚，總理呼，黨疼國愛，聲聲入荊楚。十三億人共一哭，縱做鬼，也幸福。板藍滴露煲醋熟，左軍叔，右警姑，民族大愛，親歷死也足。只盼墳前有屏幕，睇春晚，同歡呼

連登應該好少人對詞牌有興趣

中國人要文學抗炎